香港獨立電影節2020開始賣飛啦！！！

#HKIndieFF2020

幾吸引

想同小美一齊睇

自推5連

Hkindie

Hkindie
買飛啦買飛啦

啲戲好正咁

好多套都想睇

我約朝偉睇

睇啦

買左三套啦

人地同嘉玲睇 唔會同嘉欣睇

小美買咗邊3套
去撞小美

聽～～～美哭的聲音

我們有緣會相見

小美好怕醜

正是
一齊g持香港獨立電影節

推

約我

真？買左飛了，無劃位可以一齊去！

輕輕一推

已買! 諗緊買唔買埋散後

Yes 貢快買左 傾傾有咩場ok

理大圍城咁快賣哂？

香港獨立 電影節

Free

留唔到位

所以好快就爆曬

...

有無link

但香港果兩場都係星期六
行動既人反而可能無得睇 好諷刺

因為只係俾留位費
利申 買咗

有冇兩張多

無啦
點會有

我而家先知四套定五套有折，屌我分開哂買

會唔會開多幾場？應該多人想睇

理大圍城？唔知呢，試下去inbox佢地

推比啲話無本土電影嘅人睇

我都好想睇呢套

買晒。。。。
好想睇

push

想睇逆權公僕但賣晒飛，應該會睇瘋狂的邊境